TOP10问（FAQS10）
问： 能否使用任意版本的猫步简历产品，并在后续进行充值升级？
答： 可以购买任意版本后续升级。
问： 是否提供部署服务，将产品部署到服务器上？
答： 暂时不提供部署服务，需要客户自行实施部署。
问： 如果有第三方工具或服务商愿意支付费用，是否会考虑合作？
答： 如果有第三方服务商愿意支付费用，可以考虑合作。
问： 为什么不提供免费部署服务？
答： 部署操作复杂，需要投入人力资源。
问： 为什么不考虑标价提供部署服务？
答： 可以提供有偿部署服务，费用一般为500元。
问： 对于客户的新需求或原型，是否有合作开发的可能性？
答： 需要先提供相应的资料，达成合作后才有可能讨论合作开发。
问： 系统授权和部署的费用是多少？
答： 系统授权费用为699元，部署费用为500元，服务器配置建议至少为2C4G。
问： 是否可以提供长期维护服务？
答： 可以考虑提供长期维护服务，具体费用需要根据服务内容和时间来确定。
问： 更新系统的频率是怎样的？
答： 更新频率不固定，根据个人时间和精力来决定，有时候频繁，有时候可能一个月都没有更新。
问： 是否有可能实现系统的自动更新？
答： 系统更新需要手动进行，无法实现自动更新。